{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023102316959/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 크롭 반오픈 셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsのTシャツを説明しますが、サムスン物産ファッション部門で製造されたFW23 / 113Y64AY11モデルです。 このシャツは手軽に着られるデザインで、Tシャツとシャツの2つの感じのアイテムです。 刺繍ディテールがポイントで、丈も少し短い方で、様々なボトムスと一緒にデイリーで着用しやすいです。 素材は表地なら100%で、洗濯時に分離して濃い色と明るい色を洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 また、ねじったりこすったりして洗濯すると、色落ちや毛羽立ちの可能性があるので手洗いをおすすめします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンがけも避けてください。 また、金属部材や首を絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければならず、水洗いの際に金属付着物によるサビ現象が発生することがあるので、着用及び保管の際は注意してください。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要で、白系の製品に色移りすることがあるので、着用の際は注意が必要です。 水洗いの際、若干の収縮や摩擦で毛玉が発生する可能性があり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツは手軽に着られるデザインで、Tシャツとシャツの2つの感じのアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのポイントは何ですか？",
            "answer": "このTシャツのポイントは刺繍ディテールです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "このTシャツの丈は少し短めです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなボトムスと合わせやすいですか？",
            "answer": "このTシャツは様々なボトムスと一緒にデイリーで着用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは洗濯の際に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは洗濯時に分離して濃い色と明るい色を洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。ねじったりこすったりして洗濯すると、色落ちや毛羽立ちの可能性があるので手洗いをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの機械洗濯やアイロンがけはできますか？",
            "answer": "このTシャツは機械洗濯による製品損失を保護されず、暖房器具や高温のアイロンがけも避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用や保管の際に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "このTシャツの着用及び保管の際は金属部材や首を絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければならず、水洗いの際に金属付着物によるサビ現象が発生することがあるので、注意してください。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要で、白系の製品に色移りすることがあるので、着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは洗濯後にどのような変化が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "このTシャツは水洗いの際、若干の収縮や摩擦で毛玉が発生する可能性があり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "このTシャツの消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 560
    }
}